虽然通往总冠军的道路并不容易，但76人必须找出他们阻碍自己夺冠的原因。 有了恩比德和西蒙斯，76人能找到赢得一切的方法吗? James L. Jackson, 2020年9月28日| 
 亚伦·海沃德被指控犯有重罪，三项殴打罪，严重威胁罪，不服从警方命令罪，三项拒捕罪，刑事破坏罪和妨碍公务罪。 《克利夫兰诊所私人警察部队的惊人影响力和不同影响》作者:大卫·阿姆斯特朗(David Armstrong 
 当然，当他在每一个拐弯处都受到左右两派的阻挠时，这有点困难。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 如果你把尾灯安装在座椅柱或座椅靠垫上，要确保它没有被鞍袋或轮胎挡住。 关于自行车灯你需要知道的事情|Aaron Rickel | 2020年8月26日|户外在线 
 为了消除碍事的座位，增加能产生收入的套间和俱乐部级别，现代体育场的许多座位都被推得更高，远离球场。 美国职业棒球大联盟(MLB)最新的棒球场与复古时代的体育场截然不同 
 他给一个试图阻碍同性恋平等的组织提供资金。 在同性恋权利斗争中，欺凌者喜欢扮演受害者蒂姆·蒂曼| 2014年4月4日|每日野兽 
 第一次filibuster出现在1837年，后来越来越多地成为阻挠立法通过的策略。 参议院民主党人还没有走得足够远来杀死阻挠议事的议员Dean Obeidallah | 2013年11月22日|DAILY BEAST 
 默克利说，少数派阻挠司法提名的权力在那场对峙中已经真正终结。 阻挠议事的斗争还没有结束，本·雅各布斯2013年11月21日，每日野兽 
 这与他们一直以来所做或未做的事情没有太大区别:阻挠奥巴马。 奥巴马丑闻是共和党的绝望措施|Robert Shrum | 2013年5月17日|DAILY BEAST 
 而你正试图终结的那些政治势力，将会站起来，随时随地阻挠。 应该强制人们为枪支购买责任保险吗? 梅根·麦卡德2012年12月28日每日野兽 
 道尔顿的车顺利通过了，过了道尔顿，我们又停下来剪电线，挡住轨道。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 所有的B楼都出来了，但并没有挡住我的视线，因为我正站在一楼那扇大窗户前，离这里不到十码远。 一个瘦鬼和其他人。 (蒙塔古·罗兹)詹姆斯 
 有些品质有利于第一个概念的实现，有些则阻碍了第一个概念的实现。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 围兜不能伸入铅管太远，否则会阻碍水流。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 分支不应该延伸到管道的运行足够阻碍它的孔。 《管道元素》|Samuel Dibble